北區醫院有手足俾人打到骨折?

有冇FC ?

tg話有fc

好心呢啲料就報串俾記者啦

係連登 tg fact checked 有撚用咩